衝政總，佔立院

佔左先啦，咁大個地方空城比你佔都唔佔。

洗唔洗咁驚空城計呀

你佔左有個地方做基地做籌碼

大家聽日衝立院佔政總

直到G20

推

冇水冇電
你死得啦

圍老解先有用

有地方自然有位擺物資

佔中個陣你唔會去驚無水無電

因為香港人團結既精神會令你要咩有咩

圍邊度都得，但首先要拎左個基地先

得罪講句
淨係個通風問題都煩死你啦
唔好唔記得台灣立法院係個院長放咗水先入到去

大大力推

屌你老母乜都驚
香港人適應能力同曱甴冇乜分別
你估真係咁易死咩

好過係街曬死，仲要有班跟大隊既人，完全係漫無目的，去到今晚咪又係散

好似今日咁樣叫升級，真係不如收皮

佔領屬於香港人既地方先係升級

岩，台灣仔都笑鳩香港人示威鳩流，想學太陽花唔該霸一霸政府部門先講。反正入面冇人開工又任得你入，咁咪將計就計入去囉屌，最好以後咪撚開工咪撚開會，唔係咁先叫做癱瘓？

與其叫人唔好衝警局會犯法，點解唔拎番屬於香港人既地方

太陽花人哋放咗水先入到去

對比612，咁都叫升級真係唔夠膽講出口，係咪掟左幾粒蛋、幫稅務大樓提早兩粒鐘收工就好巴閉，如果係日日幫佢提早收工就話姐

公道啲講句
差館有軍火
一入去人哋一定開槍
仲要係真材實料

咁依加咪一樣冇人，點解唔入

你地佔還佔呀，求下你地，千其唔好圍中聯辦呀，雖然係人都知西環先係中共香港話事人，但就黎71，同G20, 雜大大又會見侵侵，到時見俾侵侵指住笑，又無面，跟住雜大大發火，罰香港人，唔俾自遊行黎香港就大鑊啦。求下你地，真係唔好！

升級升到掟蛋都俾個揸咪呀叔屌
真係唔知升乜春野級

其實除咗放咗水
人哋佔領立法院嗰陣冇停水停電
呢樣野係最大嘅考慮

話升級嗰時

好似 立法會都未停會
政總又未關

621只係無地方俾你升級啫

咁呢個咪應該要諗吓
如果次次佢都停會閂政總咁點
獲獲都用同一招 佔路包圍夜晚走人？2014仲未有結論咩

閂唔閂唔係重點，佔左先係重點，佢預左同打長期消耗戰，更加有個地方比大家長期集合

司局長官邸！

利：唔知喺邊

一日係真心冇用，但如果連續一星期做到效果就好撚大

拎番屬於香港人既地方 ，姐係政總同立院

岩，點都同佢玩到g20同71

重複14年佔中啊
五年都冇進步

佔中係道路，政總同立院係重要政治機構，差好遠，你佔路係影響市民，長遠失民心，佔政總立院係侮辱緊佢

立法會既作用係開會,你係佢開緊會果陣沖入去唔比佢開會先有用,佔領一個冇人既建築物真係冇乜意義,除非你係入去拆樓同放火,但係議員可以去第2到開會既姐

立法會就可以將啲民生議案擺上前
之後屌柒你哋班柒頭話影響民生
呢招泛民拉布都用過

佢係一個象徵意思，政府唔衰得，你佔左諗下中共點睇，諗下其他國家點睇，咁重要既地方都比人佔左，佢係到無倫

唔同意一定要開會佔先有用
如果佔多於一日，未來既會都要取消，立法會停擺
我唔知係咪可以去第二到開，可能係既，但我見到612，甚至於621佢地唔去第二到開會，而係取消會議

做乜撚野成日公投

《沒有公投 勢必成事》佔你老母作戰
like=你會想好似我咁一齊衝，點都衝，但一個人好似唔夠

衝政總，佔立院

樓又講「立院」（立法會）又講「警局」（警署/差館），都唔知係咪香港人嚟

咁都有得講，好野好野

「佔左先」？

無目標無戰略，我佔屋企涼冷氣唔好

真係要有個基地玩下
下下暴曬好難頂
玩一日又走，佔第二到

自己睇路 呢兩日三毛不斷想人衝

係人係鬼 我都唔知

佔立法會先
立法會放暑假先諗政總

其實佔領真係可能難啲
因為狗會圍你
斷你糧水電
仲用輿論話你影響民生
雖然一開始當狗要清我地 市民會支持我地
但如果狗唔清場 （分分鐘佢地想咁） 市民既取態之後好難講

但我認為對付政府不能磨
我地要以最少消耗達到最大效益
既然政府用空城計 將計就計未必差
例如我地沖入去立法會 用噴漆係顯眼位噴下
「淋病閱哦食屎狗」
「香港警察冇冧巴」
仲之就係一堆1）hi佢老母同2）政府暴政同3）政府既砌詞狡辯同4）政府承諾（未閱現）
越難洗越好

之後閃人 咁佢地空城計都耐你唔何
如果狗係我地入去既時候圍我地
放心 到時候200萬人就出黎 佢地一定龜縮番

只要佢一開會就傳媒就影到
佢講民生咁重要咪開囉
如果佢突然重提 我地就再上街

總之消耗戰難打
但非暴力既速戰速決我地挽得起
因為我地人多

Push

五毛已block

太陽花運動

唔好鬧，今次係有進步

台灣政府鍚住班友咋
呢度香港呀, 入到去你死緊

選舉事務處近年做左咁多好事，何不同佢地高層對下話？